今屆有無試過睇完錄影後收返個12碼？

屁馬咪有

有,好似係巴西對比利時,尼馬跌得太柒

有

阿根廷尼日利亞
明顯手球
尼日利亞被黑走左球十二碼